有人諗住就算醫護唔罷工 自己都會罷

就係我 公眾場所 風險太高
留係屋企 安全啲
有冇人同意?

同意

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

講真 我好撚驚
亦都明醫護好驚 既然係咁 不如一齊罷啦